升旗禮

見克警set咁撚多防衛
不如浪費下佢地警力
果朝唔搞佢